港共係咪打算幫手接收武漢帶病者嚟翻身?

再一次出賣港人,連公眾健康利益都要拋諸腦後

表忠緊要過香港人條命,如果有機會一定斬撚死班狗官

屌你老母

擺到明架啦下話
驚西我地咩 勇武又唔敢罷工又唔肯
換血計劃正式啟動
包伏撚自私撚奶撚到肺炎唔好怨
有得抗爭果陣又話包伏又有生活
打句好嬲 得聞食下黃店
就諗住會拎到民主？

講到尾就係自私 外判抗爭
肺炎死左咪撚怨
個政府係你唔盡力抗爭縱出離

由藍醫生開工啦
咁先叫換血啦

消息傳出: 林鄭秘密應中央要求，利用香港協助分流處理內地疫情。

原來真係咁